聽日 730 九龍塘站 去現場勸手足改變策略

臨時圍港鐵總部
連儂鐵
AIRDROP文宣
自己諗

不分化，不割席，不譴責
相信集體智慧

推

香港人加油
唔好放棄手足

求下大家出黎
有足夠人數
自然做乜都得

push

去派傳單都好呀

去舉牌已經夠

其實真係唔夠人成件事有反效果 但行動己經停唔切 不如大家7點半前去現場建議 例如搞連儂鐵 或者幫手宣傳727

借個位
[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

我地一齊行咗一個半月
之所以咁成功係因為互相信任
聽日大家唔好屌佢地
一齊當場討論同提出有無更好既行動方式
一夠人既話，好多事情都可以搞得成
Be Water

去推呢個post share 畀更多人知

咪撚搞、727同前後都有大行動、咪撚騎劫失焦、不分化唔代表做乜都得、呢招proven唔work

停唔切

如果有堅持阻車門既巴絲，最小tee shirt 要寫 「五大訴求」，比傳媒影到你靜音咁比人掟出車門，唔好同廢老罵交，一出聲就破功。

上鏡先係最多人睇到既媒界，好好利用

聽日7:30 已經要開會，巴絲加油

我地無失焦
事實上好多人提出左替代方案
好多人認同港鐵要搞，只係癱瘓呢一步會失民心

對唔住 真係停唔切
反而如果一齊去現場勸
有更大空間俾我地自由發揮
更好地將呢個行動happy end咗佢

即刻轉做其他有成效活動

尊重前線啦 又唔係而家去燒村 決定左做就唔好攪佢地
有咩其他行動咪完事後再做

係 噉可唔可以一齊730去現場建議 好多手足真係瞓咗唔知成件事發展成點

你係未好似電影咁請咗殺手落嚟又聯絡唔到佢,
所以停唔切
件事未發生點會停唔切

係 但如果行動大部份唔同意 就去現場建議 即時轉場做啲更有效嘅嘢

佢哋唔知又點停呀 730去到九龍塘而家都瞓得7788

事實上如果今次佢地夾硬做，的確會引起反彈
你睇下今晚連登都知個負面回饋其實唔細
與其叫連登仔係屋企質疑佢地係鬼，係on9
不如叫反對癱瘓既人行出去勸下先

問心, 我見到既連登民意最多係一半一半

頂多咪和理非同勇武咁上下比例

我唔認為去到一個要阻止前線行動既比例

點解唔係調返轉比手足做多幾日睇下效果?

連登已經睇唔到民意
正負評系統充斥住羊群心理既人
我地唯一達到尊重前線既方式就係企出黎勸佢地
或者即場投票做定唔做

連儂入閘機

可行

我同意 但都要一齊落現場 睇現場決定 集思廣益

其實真係好多手足都唔知 如果真係現場大部份人反對 可以即時去轉行動 所以730去咗九龍塘先

留力去準備下7.27啦

我驚我起唔到身
提出個建議 希望有手足可以幫手現場傳達

搵人企係車廂入面舉住部iPad /電話播元朗西鐵
打人片 一定要播埋衝入車打人個段
咁先可能喚醒乘客唔好忘記鄉黑mtr合作
分分鐘嚇到佢地唔敢再搭鐵
咁先係倒米方法

推 去現場傳達 唔好再做冷氣軍師

我最唔明既係明明6月試過一次,
當時嘈完一大輪之後已經決定唔再做
點解而家又會無厘頭又拗多次,啲論點根本同6月無分別,好似輪迴咁,
而再試一次,結果都係同6月一樣,風評相當麻麻,但依然係繼續做,
真係好奇怪,正如你唔會無厘頭又搞多次稅局一樣,真係唔明

不指責不割蓆

但既然大家都有共識行動唔work+有反效果就應該停一停or轉plan

依家一切喺網上單純指責行動都係會傷害大家關係
倒不如行出黎

你係唔睇新聞定係已經忘記左7月發生左咩事?岩岩坐完?

因為以前癱瘓港鐵係要求政府回應暴力鎮壓
今次係要求交代港鐵安全問題
性質有少少唔同
點都好 行咗出黎先

改下用字得唔得？

推上熱門 我知重有好多人未瞓

不分化，不割席，不譴責

前線做咩都支持

真既 大家咪指責啦 前線做野既人會心灰架
大家比d實則建議 行動 唔好屌黎屌去
係屌 就屌政府 屌黑警 屌支那

唔止港鐵安全問題啊
係警黑合作 政府選擇性縱容暴力, 置市民生死不顧啊

我諗文宣做得唔夠好既地方就係唔能夠充份解釋成個Objective係咩野
而致大家覺得為做而做

出師始終都要有名.

去現場支持或提供意見！！

你點轉變理由,你都係用相同既塞地鐵手段
你試過兩次啦,仲要繼續

早起身去九龍塘提供意見
每人行多一步 係香港既一大步啊

邊個話繼續塞呀
咪叫左大家去勸囉

聽朝會去 頂唔順了 瞓先 希望成功

連儂鐵未做過，係有得諗，參與成本又低
仲要每個站點都有支持我地嘅人上車，可以一齊做大佢

係呀
遊客又可以通過連儂鐵了解到香港發生咗啲咩事

其實現場支持嘅人都唔少 如果唔係都唔會維持咗三日 希望你地聽日會到嘅觀察咗先 唔好一黎就勸阻同路人

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球

咁當然啦
我原意唔係唔俾佢做
只係如果當時民意(普通市民)有極大反彈
咁我地就有必要企出黎提出更好既意見

岩

push!!!!!!!

支持唔畀錢入閘
點都好，

出嚟啦！自由閪

有建設性過班咩尊重投票黨好多
支持去討論 目標係做好件事

同埋有一個新論點我想提出
我今朝去到金鐘
好多人明顯係特登黎食花生，因為心底驚會俾人拉/俾記者影相
但係如果我地將呢班食花生既人，化做行動力，例如真係搞個連儂鐵或者一齊嗌下口號，同人講返上個禮拜日發生咩事
相信個效果肯定會大好多

Push
停列車冇意義

Push 九龍灣站邊度泊車好

Push

Push 今朝綠色頭髮個女仔好cute cute

想民意更多就要捉緊群眾既同理心， 同情心

元朗單野已經 “被” 加咗好多分 , 今日已經攪咗一次港鐵， 如果聽日再攪分分鐘係雙手把分轉俾對方， 不智呀太不智了

聽日攪連儂閘同連儂車都唔錯

其實想癱瘓港鐵唔一定要選返工放工時間， 最好係 make 到 noise 又唔阻到大部份人作息， 俾人知道港鐵有幾廢而又不會引起大家對反送中人士有大不滿。。。

我都係今日收到消息放工有人派傳單 香港人加油

香港人最鐘意食花生睇戲， 但如果影響到佢就即時喊打喊殺， 好員工上身

無論你地支持定反對
朝早一齊出去參與
去到再討論，一齊發揮集體智慧

遲左，一齊去幫手

避免無差別影響群眾，避免推走沉默中間派

有冇人鐘意行山？

支持搞連儂鐵，提提大家關注727 守護元朗，反雙黑！香港人慣了連儂牆，一定會支持這idea